啲有內膽嘅黑絲係咪真係好暖？？

好想試吓著 有冇絲打著緊

男人老狗著咩黑絲

有